 12:14,  6 марта 2019
Российская туристка упала сбалкона иразбилась насмерть вТаиланде
Россиянка умерла в Таиланде после того, как упала с балкона четвертого этажа гостиницы. Об этом сообщает местное издание The Thaiger.Ночью полиция обнаружила тело туристки под балконами отеля на курорте Патонг. По мнению врачей, женщина скончалась из-за травмы головы, полученной в результате падения.Погибшая 27-летняя россиянка Елена Кусовникова отдыхала в Таиланде с подругой. По словам приятельницы, вечером они гуляли по улице Бангла-роуд и около часа ночи вернулись в отель.Материалы по теме00:02 — 27 ноября 2018Божий дарАмериканец поехал учить дикарей жизни. Они его убилиПодруга ушла спать к себе в номер, а позже ее разбудили сотрудники полиции, чтобы сообщить, что Кусовникова мертва. В комнате скончавшейся девушки следов драки и насилия обнаружено не было.В феврале российский турист погиб в Таиланде после падения с четвертого этажа терминала аэропорта Суварнабхуми. По словам сотрудника полиции Критсана Патаначароена, 44-летний Михаил Синицын перелез через стеклянное ограждение на четвертом этаже аэропорта и упал вниз. Мужчину доставили в больницу, но врачи не смогли спасти его.*** 


Обратная связь с отделом «Путешествия»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: travel@lenta-co.ru 
